有冇人覺得今晚網絡好L奇

首先, 我承認毒喺屋企打機, 係咁斷線
立場, 畸佬FB LIVE睇唔到之餘, 跟住仲要唔做LIVE
NOW331直頭網頁收工

我明唔係老馮, 但係佢地好似夾埋......

由2200到依家, 立場FB都係ERROR, 係唔係我既問題?